點解咁多考生唔知elderly home係乜？

印象中中學嘅時候做mock卷成日都出現呢個term
咁都唔識嘅人係咪平時hea開嗰班？

其實點解

考試好緊張嗰陣時啲基本野真係可以唔記得同錯架

good luck

估唔到依家d 中學生英文咁垃圾
仲要瀨三瀨四

唔識個d應該入硬cu engine

穩入

其實老人家唔係住老人院咁住邊

劏房

Elderly's home 定elderly home

兩個都唔好, 個人覺得前者好啲, 我寫寫下先寫返elderly home跟佢
冇home for the elderly提一提噉樣用法實令人奇怪

Elderly home 都唔識仲點有3

其實咁多人中伏嘅話個curve會變成點?
會唔會係一大堆人係3以下?
請恕小弟愚昧

唔係5以上先有curve咩
一份卷姐 其他正正常常都有3掛
咁多人錯分分鐘考評局鬆手d

利申 亂up 已上岸

唔係好明咩係5以上先有curve

除左 老人院
仲有其他解釋咩

作文好似淨得cut off冇拉curve因為太少分

睇錯melody home

Elderly = 老人
Home = 家

Elderly Home咪老人家囉

英文系都唔夠你玩

系你老母

做乜撚

屌

做乜鳩
唔識中文？

好柒呀

衝出黎柒

仲系人老母

收下你把閪口啦
柒撚咗喇

人哋假膠都唔識
仲好笑

咪係

成班直必

其九

我一度以為佢地假膠

個post咁多笑點

ching，最心水清係你
駁唔到

咪係 仲以為自己好撚醒 柒中柒

其八

中文系都唔夠你玩

新會員教學 369 篇:

當人地講 :「 英文系, 中文系 .... 」

有條撚樣講 : 「系你老母 」 <<<< 依句係假膠嚟架 , 上邊班柒頭唔好再中伏啦 , 柒埋今次好啦

咁經濟日報報紙佬是咪炒得

Dse雞係咁

撚狗

其七

公屋
霸住唔比廢青上樓